劉華演技大爆發，新戲個預告睇到人想喊

痴線好戲到，爆喊嗰幕好想快d有得睇
仲有無人夠膽話劉華唔好戲

收嗲啦填海華
啲對白尷尬到嘔

D 對白好肉酸 ， 造作

巴打睇咗段預告未？
劉華爆喊好正喎

睇左一分鐘， 頂唔順， 抄點五步但抄得肉酸

講演技大爆發鍾意呢部多D

眼神凌厲, 個樣又兇

造左幾十年d 戲都係咁屎

我鍾意龍在江湖 多d

明日大愚

劉華型到癲
佢夾古天樂d 戲係幾好睇

呢啲勵志戲
好心唔好Gel 到個頭咁行啦

導演覺得ok咪gel囉

大陣廣告味

好老土

唔想知

佢應該拍套片講填海

戲名叫倒錢落海

1:22開始老尷到呢

個人覺得幾熱血幾感人
我都睇到有少少眼濕濕
唔知係咪因為佢係劉德華先咁多負評

順帶一提 佢角色係個幾有錢嘅外國回流指揮家
所以gel曬頭同埋扮到咁型都合理

指揮點樣填海

應該票房慘淡

好難講
個導演出名拍溫情小品
上次《五個小孩的校長》 用楊千嬅擔正都贏曬口碑同票房 做左全年華語票房冠軍 打敗曬D億萬大片